有冇人覺得隔離就好似講緊潘媽媽同佳仔噉

潘媽:
佳仔:

: 想約他 私訊他 別無視我好嗎 中斷聯繫了嗎
: 藍剔 誘惑你等他

善心打破零回覆

幽默感既野真係唔好勉強